睇Ryu Tv真係笑撚死

睇幾集佢地啲vlog，每逢去酒店都係book兩張床（佢老婆book)，佢想同老婆訓但俾人踢走，佢老婆話要自己一張床，冲涼嗰啲佢老婆又係要自己，買咗隻兔仔之後，明顯鐘意隻兔多過佢，恭喜條女成功搵到長期飯票

弱智，人地扑野駛唔駛拍片比你睇？

一早冇睇
就算真係有4仔av都唔想睇